覺唔覺(英國物理學家(British Physicist)) 鑽研物理係多鳩餘？

咁多年歷史嘅物理 連牙朗點滯空都解釋唔到 咁仲點證明物理法則係真 咁多年咁多人嘅研究都係廢嘅
諗起d學生要讀埋d垃圾 又要考試 都覺得佢地可憐

你on9
樓主數口勁精

你米on9 我中4drop左

吊你 浦未？

打緊gta啊